有冇人討論？生化危機8/Resident Evil8 trailer

到底即係有冇PS4份？呢段最後有PS4同Xbox One,但下面嗰段得下個世代主機

氣氛同血醒程度仲勁過7

outlast咁

唔係官方po 點信

流野

又玩第一人稱

FAKE NEWS

Google INFLICTION 啦

其實7開始轉左風格玩緊靈異game咁
個人頂唔順

如果係堅既，應該絕大部份die hard fans 會棄game

seems fake

冇左三上真司之後既biohazard 已經變撚左垃圾

買左玩左陣真係屌出聲
係間屋仔到啲野噁心到呢
完全同打喪屍無咩關係
似haunted house多啲
垃圾到

屌你玩緊Outlast定biohazard 呀屌你
7同8 完全係另一隻game
掛羊頭賣狗肉

其實用VR玩好正
不過系列FANS接受唔到
不如轉個名出

樓主ON9 唔撚係RE8黎

信都戇鳩

唔想要第一人稱

成個outlast咁

又俾人困喺間屋度？

假㗎大佬

2,3同4係咪同一隻game?

搞到咁

Fake: